達哥教大家練牛尾巴 😁😁

😁😁

佢對腳一啪就斷

饑荒版卡雲尼

達仔開心舞

0:40 差D仆街wo 球王

好勁

佢都末落緊
冇咩人睇佢

兩大弟子都出左局

跳開心舞定踢波呀

一落場一定第一個出場

迪馬都差唔多 =.=

個動作仲靚過細哨

隻腳幼到就斷

瘦撚到

勁過哂